點解啲老人家咁鐘意用鳳爪煲湯？

骨膠原

以形保形

花生眉豆雞腳湯好好飲
睇你點整架姐

你鍾意 用雞翼都得架

雞腳下欄野平d 咋

用雞煲湯好飲, 最平可用黎煲湯就係雞爪